轉生一問

在下打算今個星期日去轉生
有無CHING有經驗可以話我知有咩要注意

我個仔好似去咗異世界轉生

能力都諗好左 係時間停止同隱形術

屬性揀平均形
唔係好易落地成肉醬
參考輪到自己轉移異世界